It's like looking down at a barrel of a gun

And it goes off

And out come all these words

識波

你咩事分享下

因為好多嘢sad呀